識韓文既可唔可以話我知佢個減肥方法是什麼

佢減肥好成功，但佢係韓國人，唔知佢ig 講乜，有冇人識韓文話我知佢個減肥方法

食少啲M記

切肉抽脂𠝹大脾

抽脂

樓主唔好再食咁多野

有規律飲食
做運動
自我制約
無其他方法